有無人唔開心 我可以開解下你

坐係到整頭髮幾個鐘 好悶
吹下水都好

絲打唔好唔開心 我明白係一件好傷心既事
首先 你男朋友唔值得你為佢傷心 佢根本係人渣 偷食都算 仲食你個朋友 唔知咩人嚟 講真 如果之後翻嚟求你 都唔好理佢
同埋 我唔知絲打同你朋友熟到咩程度 但你話係好朋友 佢都做一啲傷害你既事 真係無野好講 我諗如果我係你 我會對朋友失望多過對男朋友失望
絲打希望你可以過到呢一段傷心既日子 要靠你自己走出嚟 你要知道你無錯 你一定會遇到一個好好既人 我會祝福你

男朋友大時大節全晚返工
一放工又訓覺 訓到食飯時間
食飽飯又要再返
完全當我冇到
唔開心到喊左出黎

係咪有咩問題出現左？
我覺得忙係要體諒既 定係佢攰得濟所以忽略左你？
要溝通下